屌你老味摩連奴教咗曼聯兩年進攻可以完全無form

班迷摩成日話摩連奴已經算係咁啦，帶到曼聯有第二，市面上仲有咩教練做到？

我屌你啦，你摩狗洗撚咗幾多錢呀？前場有咁多勁人，可以一啲form 都無。真係好笑

摩狗躝啦屌你老味

成季都冇場贏得好睇

最叻就買條黑鳩頂波。

摩狗平時係咪上youtube
J國米同波圖

下半場換費蘭尼出黎頂算喇

摩連奴就好似一種毒藥
明知佢教d波難睇 但佢又可以幫你帶黎拎冠
你又反佢唔落

anti football

今年冇冠既話
係咪即係食撚左幾KG毒藥都HIGH唔起?

你見史達寧都比哥狗調教到射手榜前5啦

摩狗呢？Martial, Rashford 係完全無進步，仲要比以前差咗 山狗就冇晒係阿記個種靈巧

摩狗真係WASTE TALENT專家，淨係識買埋啲差唔多30歲嘅就嚟過peak 嘅球員返嚟踢

車仔都唔好得去邊

下季摩三季自爆走人
獌迷可以諗定邊個接手好

駁唔到，再係咁無form 都唔使旨意拎到冠軍

冇左lukaku 無人識停波 咁好難踢

人哋曼城出jesus 單箭咪又係咁踢

擺到明摩狗無planB

lkk都唔出用rashford

你講咩呀屌你老母，根本班球員二線，關daddy咩事

傷

獌狗平時都屌佢唔識停波啦。

無form既英超第二

好撚悶

你期望佢教到咩水準？
福仔 連加特呢d 2 線角色

起碼唔係好似椰子嘅進攻套路咁淨係得燒味囉

係
連盧卡古硬爆呢招都無埋

反摩